被人HACK左acc 出維穩post

已改pw, 希望連仔可以強迫所有人登出一次
屌你老母 光復香港 時代革命

你係我今日第二個見嘅
上一個 俾人post咗一篇東方 同 一篇港台
未搵到規律住

我唔知發生緊咩事
利申本人不自殺 大把事要做